熱狗作VIEW數呃廣告客戶 有無違反商品說明條例 / 刑事欺詐？

熱狗作VIEW數呃廣告客戶

有無違反商品說明條例 / 刑事欺詐？

係咪應該報海關 / 黑警？

支持熱狗應該告livestream違反商品說明條例
佢買個plan明明話可以hide左個views點L知原來hide唔到

熱狗話livesteam 有bug, 已經要求佢哋去fix

係邊到講?

係呀 個地球有bug呀， 走啦屌你老母，返土星見國，黑洞抗共啦